剃鬚一問

小弟嘴唇上面啲鬚生得又快又硬，用剃鬚刀剃完之後都係會有啲黑印，可以點解決

等佢生長啲，連根拔

唔剃